兩個關於 TVB 戰線既建議

1. 千祈唔好玩佢果個頒獎禮投票
票數可以畀佢 SELL 廣告商人數
話仲有好多人睇
好多人支持 TVB
一定要極低投票率
由得佢地內部自己玩哂

2. 新春係有好多知名同不知名既公司落新春廣告
一定要搞死埋呢個
邊個落新春廣告邊個收皮無客！
要大力宣傳呢個！

拉

推

香港地投票

推!

幫手推畀其他人睇